喉嚨痕

飲水 唔好開暖爐 屋企擺放加濕機
食多啲生果 飲康鈣c 瞓覺